{
  "posts": [
    {
      "id": 1,
      "title": "hello"
    }
  ],
  "profile": {
    "name": "typicode"
  },
  
  "HistoriaBancolombia":{
   "response_code": 0,
   "results": [
      {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Quién fue el presidente de Bancolombia en el año 2020?",
         "correct_answer": "Juan Carlos Mora Uribe",
         "incorrect_answers": [
            "Luis Carlos Sarmiento Angulo",
            "Alejandro Figueroa Jaramillo",
            "David Bojanini"
         ]
      },
      {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "Bancolombia tiene operaciones en otros países de América Latina",
         "correct_answer": "True",
         "incorrect_answers": [
            "False"
         ]
      },
     {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "Bancolombia ha sido reconocido por su enfoque en la sostenibilidad y la responsabilidad social.",
         "correct_answer": "true",
         "incorrect_answers": [
             "False"
         ]
      },
      {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿En qué ciudad se encuentra la sede principal de Bancolombia?",
         "correct_answer": "Medellín",
         "incorrect_answers": [
            "Bogotá",
            "Cali",
            "Barranquilla"
         ]
      },
          {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "Bancolombia cotiza en la Bolsa de Valores de Nueva York.",
         "correct_answer": "true",
         "incorrect_answers": [
             "False"
         ]
      },
          {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "half",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "Bancolombia tiene más de 10 millones de clientes en Colombia.",
         "correct_answer": "true",
         "incorrect_answers": [
             "False"
         ]
      },
      {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "half",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Cuál es la fecha de fundación del Grupo Bancolombia?",
         "correct_answer": "24 de enero de 1945",
         "incorrect_answers": [
            "28 de enero de 1944",
            "15 de abril de 1970",
            "20 de abril de 1971"
         ]
      },
     {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "half",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "Bancolombia es el banco más grande de Colombia en términos de activos.",
         "correct_answer": "true",
         "incorrect_answers": [
             "False"
         ]
      },
     {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "half",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Cuál es uno de los principales objetivos estratégicos de Bancolombia en los últimos años?",
         "correct_answer": "Innovación digital y transformación tecnológica",
         "incorrect_answers": [
            "Expansión en Europa",
            "Adquisición de bancos pequeños en Asia",
            "Reducción de su presencia en América Latina"
         ]
      },
     {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "half",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "Bancolombia tiene un programa de educación financiera para sus clientes.",
         "correct_answer": "true",
         "incorrect_answers": [
             "False"
         ]
      },
     {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "half",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Cuál de las siguientes es una subsidiaria de Bancolombia?",
         "correct_answer": "Bancolombia Panamá",
         "incorrect_answers": [
            "Banco Santander",
            "Banco de Chile",
            "BBVA Colombia"
         ]
      },
     {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "half",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿En qué año Bancolombia adoptó su nombre actual?",
         "correct_answer": "1998",
         "incorrect_answers": [
            "2002",
            "1996",
            "2000"
         ]
      },
     {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "difficult",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Cuál fue el nombre original de Bancolombia cuando se fundó?",
         "correct_answer": "Banco Industrial Colombiano",
         "incorrect_answers": [
            "Banco de Colombia",
            "Banco Internacional",
            "Banco de Bogotá"
         ]
      },
     {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "difficult",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿En qué año Bancolombia se fusionó con Conavi y Corfinsura?",
         "correct_answer": "2005",
         "incorrect_answers": [
            "2000",
            "2010",
            "2015"
         ]
      },
     {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "difficult",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Qué banco estadounidense adquirió una participación en Bancolombia en 2007?",
         "correct_answer": "JPMorgan Chase",
         "incorrect_answers": [
            "Goldman Sachs",
            "Citibank",
            "Bank of America"
         ]
      },
     {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "difficult",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Qué evento financiero importante ocurrió en la historia de Bancolombia en 1998?",
         "correct_answer": "La adquisición de Banco de Colombia",
         "incorrect_answers": [
            "La fusión con Conavi",
            "La apertura de su primera sucursal internacional",
            "La crisis financiera que afectó al banco"
         ]
      },
      {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "difficult",
         "category": "CategoriaBanco1",
         "question": "¿Cuál es el propósito principal de la Fundación Grupo Bancolombia?",
         "correct_answer": "Enfocar esfuerzos en el desarrollo del campo colombiano para transformarlo en el motor del desarrollo sostenible del país.",
         "incorrect_answers": [
            "Apoyar la educación urbana para el desarrollo sostenible de Colombia.",
            "Impulsar el crecimiento industrial en las principales ciudades del país.",
            "Promover la inversión extranjera en proyectos tecnológicos urbanos."
         ]
      }
   ]
},
    "Categoria2":{
   "response_code": 2,
   "results": [
        {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco2",
         "question": "pregunta2?",
         "correct_answer": "respuesta correcta",
         "incorrect_answers": [
            "incorrecta",
            "incorrecta",
            "incorrecta"
         ]
      },
        {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco2",
         "question": "pregunta3?",
         "correct_answer": "False",
         "incorrect_answers": [
            "True"
         ]
      },
        {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco2",
         "question": "pregunta4?",
         "correct_answer": "respuesta correcta",
         "incorrect_answers": [
            "incorrecta",
            "incorrecta",
            "incorrecta"
         ]
      },
        {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco2",
         "question": "pregunta5?",
         "correct_answer": "respuesta correcta",
         "incorrect_answers": [
            "incorrecta",
            "incorrecta",
            "incorrecta"
         ]
      }
   ]
  },
  "Categoria3":{
   "response_code": 3,
   "results": [
           {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco3",
         "question": "pregunta1?",
         "correct_answer": "respuesta correcta",
         "incorrect_answers": [
            "incorrecta",
            "incorrecta",
            "incorrecta"
         ]
      },
        {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco3",
         "question": "pregunta2?",
         "correct_answer": "respuesta correcta",
         "incorrect_answers": [
            "incorrecta",
            "incorrecta",
            "incorrecta"
         ]
      },
        {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco3",
         "question": "pregunta3?",
         "correct_answer": "respuesta correcta",
         "incorrect_answers": [
            "incorrecta",
            "incorrecta",
            "incorrecta"
         ]
      },
        {
         "type": "boolean",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco3",
         "question": "pregunta4?",
         "correct_answer": "False",
         "incorrect_answers": [
            "True"
         ]
      },
        {
         "type": "multiple",
         "difficulty": "easy",
         "category": "CategoriaBanco3",
         "question": "pregunta5?",
         "correct_answer": "respuesta correcta",
         "incorrect_answers": [
            "incorrecta",
            "incorrecta",
            "incorrecta"
         ]
      }
   ]
  }
}
